\def\timestamp{Tue, 08 Aug 2017}

Сколько молекул содержится в 1.00~мл водорода при нормальных условиях?
\begin{solution}

	По закону Авогадро, при нормальных условиях в 22.4 литрах любого газа
	содержится $N_A = 6.02\cdot10^{23}$ молекул, тогда в 1.00~мл газа содержится
	$N = \dfrac{N_A}{22.4\cdot 1000} = 2.6875\cdot10^{19}$ молекул.

\end{solution}

\begin{answer}
  \inlinemath{2.6875\cdot10^{19}}
\end{answer}
